[P牌仔長征]元朗入牛頭角，行大欖定吐露港？？

聽朝9點左右出發，1-2點回程
唔求快只求安全唔知邊條路少D的士同小巴，專登上黎請教各位巴打
查google map一係行香港上半，新界環迴公路再落去，一係行下半大欖去龍翔道個邊
如果我全程左線慢駛係咪行吐露港會無咁阻人

慢唔代表安全

新牌仔留名

慢先危險

比我就行屯公

平時切線有打燈望鏡但係我平時唔會跟前車好貼，成日比D的士小巴sip入黎我又要即刻踩brake好怕踩唔切

仲危險
比我就搭巴士

屯公到荃灣入城隧再行大老山

搭巴士=條命操縱係人手 要死嘅係屋企都會仆死

因為你太慢囉

龍翔＞大欖＞元朗

大老山公路

google map最快都係咁行

大山，唔洗俾隧道錢又唔洗驚塞屯公

入巴士站點算

一般做法都係當自己係架268c

利申：住元朗外母定興街

點都係大欖啦，唔駛諗

但行吐露港唔洗經龍翔道

我自己揸就慳錢行屯公
行吐露港你隔離D車咪仲快

所以我選擇留係慢線爬行

屯公慢線80無難道，有錢行大欖就最快
但行呈祥龍翔道dun到pk

無留意係p仔，修正返70無難道

慢行應該唔會dun既，淨係擔心切線切唔到

唔關慢唔慢事, 本身條路係好Dun

你唔慳果44，咁行最正路

入定線都無幾個位要cut

我跟導航睇黎今晚要做定功課

出左大欖隧道一條線唔駛轉行到3號幹線，出左長青就靠左線落到老龍又係一條路行到落黃大仙

完全無難道

乜撚野入牛頭角

想當年第一次行龍翔道dun到我以為爆左呔
如果行呈祥道唔好行死左線，唔係會落左九龍塘 最好google map自己行一次先

可能對佢來講元朗先係市區

對唔住大佬我大鄉里入省城

就係怕左呈祥道先考慮吐露港

落荔枝角道＞界限街＞太子道東

屯公加三幹

一落兆康後小心屯中三線
加油

到深井慢線上橋，龍翔道行中線直落彩虹橋再cut左就

小心小心

我就覺得行吐露港安全d 你死埋一邊行70基本直路一條

淨係要cut一次線入大老山，出口要停一停先插入龍翔道尾，出左黎上一上橋cut左一條線已經九龍灣，直行就到九龍角，成條路癲佬都會少d

多謝巴打建議

多謝巴打
上google map睇過下D高速路點行同咩出口，好似吐露港唔洗cut咁多線
都係聽朝睇埋個交通狀況先希望九點出門避得到星期六返工個班

吐露港安全d平d

你幾點邊日出發呀？

行屯公個人更加要打醒十二分精神

聽朝九點左右

唔想做炸彈

咁林錦+吐公大老山啦

行死條中線都無死

屯公都出九龍都唔難行，唯一問題係轉三號仔果時你只有一公里可以俾你cut線，cut唔到就898

出返九龍又要行老龍dun到仔都咇埋出黎，又多痴線佬，不了

上完轉車站大斜就到深井 青龍頭到開始靠慢線
真係有車上唔到汀九停撚左係到焗上橋
深井隔音屏蔽個到

吐露港行二線好啦，唔好戇居居去行左線，俾堆大車推撚死你呀 仲有幾個出入口，好易奶野

cut唔到落荃灣路係葵涌道上反老龍

到科學園靠左 已經上到馬料水橋
我成日到大學站橋底相機先cut上馬料水橋

收到

佢行大欖完全無需要擔心果個位啦

呈翔呀

而家係大欖同吐露港之爭
一眾巴打都bam左屯公我應該唔考慮屯公>荃灣>黃大仙了

屯公深井左線上汀九應該對你有難度，但其實一早入線唔好臨尾cut 根本就唔危險既

利申：窮鬼經常行屯公出入元朗，慳返$44

如果住元朗西近藍地既話
我會行屯公 長青隧道 龍翔道 去

如果住近yaho 附近 就直上入大欖 之後一樣

唔會行上水個邊...

印象中吐露港仲危險😂😂

巴打
無論你行屯公定吐公
建議你上youtube睇下九巴258d/259d
277x點行
認下公路出口走線

粉嶺個段麻
整路又多水馬

一向都係咁行

咁就暫定行吐露港，今晚返去做功課聽朝出車前返黎匯報下

如果行大老山，落返啟業個位都幾難cut出去

睇下我#63既建議
我行親新路都會咁

一架唔得下架
後面呠由佢
一冇車大啖油

呢度？ cut唔到就直去偉業街再轉，冇事嘅

唔係 係出左隧道之後落橋cut返出觀塘道 冇得cut唔到

越來越危險，不如賣車

新手係咁架啦

撞多兩次咪開始唔驚囉

千其唔好中線行70 砵到你仆街
慢車行最左個條線

又要驚又要渣，搭巴士算啦你
基本上大部分都係快速公路
又冇咩急灣，cut線又易
有咩好驚

你今次唔行龍翔道下次都會行啦
龍翔道其實係較多車姐，你慢線慢慢行70唔會有大問題

白車入最快

揸成點呀

反黄大仙方向 荔枝角灣 不架山灣小心d就ok
荃灣方向都冇乜野

唔好意思咁多位 今朝老豆揸左車,休假一天
預定聽朝十點出發 星期日無人返工應該更少車

咁你就錯了
早2小時就真係冇車

吐公 合埋隻眼渣訓一陣 之後大老山

經新田公路去吐露港？
睇撚住小巴同中港貨車

唔行下龍翔道點會長大

屯公入荃灣行城隧出 享受下由右線cut 4線上沙圍角上大老山出 落返九龍灣入牛頭角 一流

有無咁誇呀, 龍翔道大把學神都係咁渣啦
睇線行, 咪亂CUT, 同前車留多D 位, 最多行中線
唔使驚阻到人, 最緊要顧掂自己先

好撚dun,條呈祥痴痴地，又多車多灣

same ,行中間就ok

應該驚老龍多過屯公啦

屌你今日仲要落雨

雖然好大雨，但女友叫到
出車啦咁多位，行吐露港
一路順風

有咁驚咩？考完二個月左右已經行左好多高速，正正常常頂多岀錯路口

住開元天屯嗰啲去邊都係去旅行咁款

元朗去牛頭角應該用入牛頭解定出牛頭角

唉，我直接接條女收工咪改去彩虹
屌本身想行吐露港
點知去錯3號去左大欖
錯出口行到條青沙公路，dun到我腸都跌埋
之後又錯到去第二獅子山隧道，仲要再錯出口係沙田個邊唔知邊個迴旋處掉頭再比多8蚊
仲要唔知點樣兜一輪先去到

淨係隧道都比左44+8+8仲未計油錢
回程真係要小心

有無著住gps 參考下呀?

無開gps?

開左佢老點我出口
好彩回程行返岩大半個鐘搞掂
利伸大老山吐露港應該唔過70

同埋一入隧道就無gps，搞到部手機都唔知我行到邊

行青山公路囉

過完應該即刻彈番架喎

試下用高德地圖，唔錯既對新仔黎講

巴打走左一轉未?

錯到咁離譜又幾好笑

上左獅子山肯定係你自己唔睇路牌cut錯，唔好賴gps

走左了去程多波節，回程順利

今晚返去downgoogle無我想像中咁勁

我本身行緊9號，之後去錯大欖開始就緊張到亂行

我記得當年新牌仔, 開頭都成日行錯路

行錯唔緊要, 唔好硬CUT, 唔好急停, 安全最緊要

最多比多D錢同時間, 命仔緊要

叫左你行老龍長keep 中線，你入慢線咪去，左獅隧囉

算啦，新仔行錯路當交學費

幾十蚊啫，好小事，好過硬cut擺低兩皮野

P牌仔機場入大埔，係咪行城隧？

LM

元朗行大欖一出 再行老龍
想唔比隧道費就屯公 汀九 老龍

跟路牌行大路啦，
青沙公路少車。

昂船洲 青沙

荃錦迴旋處有冇信心內圈出外圈走先？

有就有，但上面有巴打話行昂船洲會順d

小心橋落斜位d線 應該係行橋中線
否則落了長沙灣

唔該巴打
我自己諗住沿8號線直入沙田先算
再睇水牌入大埔

沙田嶺隧道都好似係行中線
即係新界方向過左收費亭後
之後看路牌
到小白露餐廳後靠左 慢線入就ok了

上網睇一次A47x點行就知了

唔該巴打